
                      Centrada exclusivamente en la dramática vida de la escritora (Siglo XIX) y su tormentoso matrimonio. Su enamoramiento, la pelea con su padre tras oponerse a la relación, las infidelidades de su marido, su negación, el extraño vínculo con su hermana y la pérdida de su hija como temas centrales. Un verdadero cóctel explosivo que la inspiró a escribir "Frankenstein o el moderno Prometeo". Un  éxito rotundo del que se negó su autoría debido a las nefastas costumbres patriarcales de la época. Está muy bien desarrollada, ambientada y caracterizada. Se torna algo lenta por momentos pero se deja ver.
        
            